如有廢老唔戴口罩，請盡公民責任

我入嚟想見到舉報電話